Post 你阿媽呢排煮咩餸

今晚：

留名睇創意美食

好幸福

個樣煮得幾hea下 好唔好食？

冇乜特別
我對食冇咩要求
放工有熱飯食就已經覺得阿媽好偉大

你阿娘真係好hea我自己蒸魚會切薑絲、䓤絲，魚肉配雙絲一齊食係一流

兩款咖哩一樣？

番茄炒蛋只應該得黃同紅

有蔥淨炒埋佢掛.....

早兩日

唔知點解係呢個post feel到一種溫暖感
lm

識食
巴打仲有咩煮食心得

未食飯真係唔好入呢個post

其實共黨係唔係都會扣港獨，擔心冇意思

我聽日又po先
屋企食北漏洞拉菜 我愛老母

魚蛋雞亦湯

好耐冇煮過 呀媽學人四罷

我好幸福老母好犀利

痴撚線

廚藝天才

炒麵➡️真係得淨麵咁炒

嘩 師兄你日日都咁好餸？

自己煮?

老母煮就一定新鮮+好食

閒日一菜一肉一湯，呢餐係閒情逸致有心機咁煮不過閒日都唔hea

講個小故事，幾年前譚仔盛行個時我成日去食
老母講左句我都識煮呢啲啦，結果我食左一餐咁大多仔最好食既酸辣粉

你就幸福啦

炸雞飯

你都有炸雞飯

屌

not bad

我個女都話媽咪煮飯好難食

true以前嫌老母煮野老土，呢幾年先發現老母菜出面食唔到

不過有樣野好慘，同佢出去食飯未聽過佢讚個間野既野食，次次都話我都識煮

咁咪好囉。可以係屋企等媽咪煮俾你食。街都唔駛出。

嘩呢個係自煮？

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔 係咪即係炒面王

伯友係咪識煮埋西餐

係啊 自煮 買個日式麵之後加椰菜炒 加炒麵汁
另外個個係買大阪燒粉加的海鮮

偽西餐有一次嚇親係南瓜湯，好飲過餐廳

留意返，炒麵王都會有包乾蔥畀你冇咁寡
但我老母炒麵真係得老抽+生抽+油+麵

好似都唔錯喎
幾美味

上去癡餐得唔得

我日日會笑我老母煮狗飯(因為我屬狗)
加上佢煮野麻麻地
不過早兩日見到有位巴打話佢媽媽走得好快
都有D感觸不竟自己媽媽年紀唔細
又要返工又要煮飯又要做家務
大家將就下啦

咁都hea
茄蛋加蒸魚可以點擺盤

咁自己出去食仲脆。。。

日日都咁好餸？

飲食台你都出現

上面講左

你係咪認錯人

南乳炆豬手
陳皮豉汁蒸大鱔
西蘭花炒帶子
咖哩魚蛋豬皮蘿蔔

雜菇

月兔

笑左

南乳炆豬手，我老母整開髮菜豬手

咁好餸

你好似真係認錯人喎巴打

強

煮到街外咖哩質素

係啲蓮藕炆到好淋好入味

平時仲會整蘿蔔炆牛腩，梅菜扣肉，芋頭炆鴨，栗子雞煲，蠔油冬菇海參鴨腳炆腩肉呢類野

馬友？